# beanstalkd

> 단순하고 일반적인 work-queue 서버.
> 자세한 정보:<https://beanstalkd.github.io/>.

- beanstalkd를 시작하고, 11300 포트로 듣기:

`beanstalkd`

- 사용자가 지정한 포트 및 주소에서 beanstalkd 듣기 시작:

`beanstalkd -l {{ip_address}} -p {{port_number}}`

- work queue를 디스크에 저장하고 유지:

`beanstalkd -b {{path/to/persistence_directory}}`

- 500밀리초마다 지속성있는 디렉토리에 동기화:

`beanstalkd -b {{path/to/persistence_directory}} -f {{500}}`

